港 鐵 將 軍 澳 線 服 務 受 阻

住將軍澳的朋友今日可以食嗰靚早餐先返工

又夠期要加價維修喇各位返工返學嘅朋友

“市民自發“要求加價未？

又有狗？